比男朋友傷到無哂感覺

有無人明知段關係入面對方變左 一直委屈求全 但佢無欣賞過自己 反而會覺得係你嘅問題 好想走但走唔到 因為仲愛佢 犯撚賤

裝睡的人叫不醒

日日叫春日日喊都無用 希望生cancer死

分唔到咪直接block曬所有野轉飛航mode算囉

之前試過 但最後unblock番 好柒

錫翻

真係好柒，你個人咁冇恒心毅力，點做大事？

Block完息手機習慣下先

熄

對唔起唔好打面

GAY

為什麼要遷就我呢？遷就得一時，遷就不了一輩子，你和我在一起是不會快樂的。

殺了我吧好嗎

就係個人蠢蠢地所以成日比人恰。。。

之前block左一個禮拜就忍唔住un番 好易心軟

試過呀妹扮訓，吱醒左佢

咁放更多時間係佢身上囉 痛夠自然醒

吱醒埋我得唔得

好似見到之前嘅自己開post咁

無人迫你即刻放棄佢㗎 時間會幫到你

都痛左好耐 我諗係我念舊姐

吱埋我thanks

問題係你仲愛佢姐
俾佢傷多次 幾十次 你就唔愛佢嫁la

我都知道時間會解決所有問題 但我依家只係日日行屍走肉 慘撚過死

我啲朋友都咁講

派頂靚帽俾佢

呢個真 起碼你都會心淡

send你同其他男仔d.閃卡俾佢j
冇反應就算啦

same 之後真係分左手

放心
到佢玩厭左你,識左第二個既時候
你就會學識放手

好似見到以前既自己

一樣 糾結左幾個月 決定分手
真係下定決心個一下 發現自己都係冇感覺

本身係咪冇乜朋友？ 所以對方就係你既全世界 所以唔想冇左佢

一定係

以為自己開post

上一任係咁
最後又發癲話分手 之後我冇再氹佢
放低係難 但我依加過得好幸福開心唔撚洗再煩

我都試過係咁 每次都係佢話要分手
我就會求佢 完全離開唔到佢
最後結果就係佢講分手後我做左樣好撚癲既事
完全係零尊嚴去佢屋企求佢
自始之後即使仲未完全放低
但一諗到呢件事就唔再俾自己返轉頭
亦都冇再搵過佢
而家亦都已經搵到個真心錫我既人
所以你唔夠決心去分手
唯有真係一次傷到最盡 你自然會識得放手

不會自責的人早死好。
只怪責的人搵狗屌啦

同你差唔多唔絲打
我ex又係咁 我唔想去佢屋企過夜又話我地唔夾架啦 分手啦
乜春都分手 次次我都係喊撚住咁氹佢
最後分手果次仲要打電話屌9我 話我港女咩自私 又話我一個優點都冇既垃圾點點點 最後放棄左佢 因為已經心淡曬

分la
麻鬼煩

點解我仲未？

點做到的？

佢識左千千萬萬個啦

Hello

我的起唔到心肝 永遠死守

有朋友 成日同朋友出街 但自己一個番屋企就開始崩潰

依家先發現咁多人同我一樣 我仲好想自殺

我唔係要人氹 我只系唔想佢成日呃我做啲我唔想佢做既野姐 好高要求咩

我只可以講 我比你更0尊嚴

唉個個都好慘咁

因為你未傷夠，當你再傷多一百幾廿次，意識到自己真正賤過地底泥，到時你就走到（希望係）

耐唔等於夠痛 可能要等佢打會心一擊先踢得走你

佢係唔會變 你唔放手都係浪費緊自己時間

原因好簡單
因為佢唔再鍾意你

跟住我同佢講分手
佢係咁挽回我 講對唔住 話佢唔係有心傷害我

我都明
但為左佢自殺唔抵
佢fucking care咩

你試下同佢傾下佢變左依個問題 佢一定嫌你煩同發你脾氣 你問下佢有冇諗過將來嗰啲 佢實唔會比到個你滿意嘅答案你 咁到時咪比到個理由你的起心肝狠下心咁講分手囉

我嬲👉🏻我反映問題👉🏻佢嬲👉🏻講好絕的事👉🏻我驚分手👉🏻我死狗

基本上任何抱怨我都唔會再講
等自己崩潰

其實咁嘅狀況到最後都係分手 一係你再忍唔到要分手 一係佢對你厭左或者有第個所以分手 咁不如忍痛分手啦 早啲放手 早啲放低 早啲重新開始 無謂哂自己時間

我依家已經賤過地底泥啦

佢係一啖糖十啖屎比我食

我放唔到 佢會搵番我 我又會心軟

我覺得係我好恰

你算好 我連依d都無

每日都過得好辛苦

Something like this 一句到尾 達唔到共識

我地有d似
我嬲👉🏻我反映問題👉🏻佢嬲👉🏻講好絕的事👉🏻我驚分手 但會照講問題👉🏻結果有問題果個係我

就係放唔到 唔捨得

你聽下 joey首最尾勝利

最後勝利

我都試過唔捨得 即使佢做過幾多對唔住我嘅野 背叛我嘅野 傷盡我個心嘅野 我都唔捨得放手 但當有啲野佢都講到出口話唔知有冇將來 又話未玩夠 又話唔知自己仲會唔會做啲傷我心嘅野嘅時候 我就忍痛放左手

加油
我同佢拍左六年 雖然話掙扎左半年幾先決定散 真係好痛 但真心講句 係解脫黎
要記住你都值得有人好好對待你

想我自殺嗎

真係做到忍痛放手咩？佢搵你你會點？

其實係點做到？我真係做唔到。。。

做到 佢冇搵我 就算搵都唔會一齊番 因為佢都講到咁 大家段感情又發生咁多野 有啲野番唔到轉頭 而且我知就算一齊番都會分手 不過雖然放左手 但我同佢分左手七個月仲未放低 我等緊放低嘅一日